香港人

如果唔係英國用左百幾年時間改變我地 香港唔會發展成咁

如今 支那國又想用返百幾年時間改變香港人

香港人對於支那國根本毫無還擊之力

香港人 可以點

不如叫成班警犬發動政變一次
死已無憾呀

中國又開心 香港人又開心

負皮我咩呀diu 後段係搞下笑
前段係真心想問 香港人 可以點

有能力 香港人自己移民 又正中下懷
就係想趕走曬有能力ga人

負皮一定係支那人

香港人做慣奴才 起義反抗? 不了
衛奕訊都話過香港人有雙重性格
一方面屌話無人企出黎幫香港
另一方面捲入危機既時候, 就係咁屌人, 叫人快啲離開危機
好似雨革咁, 幾多人屌阻住人搵食, 拖得耐又屌

唉

條路明明係香港人

我地鐘意咁用未咁用lor

好想革明反共

認同！天滅中共

負皮係乜撚野人

冇人入黎睇

搞錯 係未標題改得差

仲要有好多負皮完又唔出聲

死支那狗

請支持香港獨立

幫手推post

其實獨唔獨立都唔重要
個main point 係 支那國做出黎搞到我地想獨立

完全唔比支那國黎香港讀書同住
6:30 唔好播支那歌
已經好好

不斷做d野洗我地腦 同用呢d方法黎收香港

到時仲有幾多個香港人

重新 負皮一定係 支那狗。。。